失業率3% 人工高 請廢人

仲要串 今日係翠華睇住條弱能新香港人除圍裙唔撈
做左成個月 落單唔識用機 剩係捧餐都夠膽劈炮
真係吹脹
睇個樣似廿幾歲
成間翠華變到譚仔咁個下先恐怖